依家唱歌想上位真係好難行

好似咩歌都要有RAP 元素先行得通

錯，只係香港真係唔多人識唱歌